[警告]前線手足/學生，唔好再上連登

路好再上黎分享即時資料/任何行動方向
連登唔會有人幫到你，反而會打擊你
唔好信流言，太多冷氣軍師/Mon post 狗

前線你地自己商量好，大家都會支持你地

呢個要推...